（有包皮巴打入）覺唔覺反開包皮溝 捽D包皮屎垢出黎好過癮

陣味

臭撚到

你係講白色定黑色個D？
白色好撚臭

約個時間大家出嚟互捽OK?

開喺飲食台係咩意思

乜撚野黑色

老泥